今次720廢老暴徒集會大家唔好再去

請廣傳 行過都唔好行果到
唔想再見到有手足好似630咁比班廢老暴徒捉住
保護自己 721先慢慢玩

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

721等佢地嚟

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

含撚啦你 你夠撚膽721果日出黎咩

721見

廢老集會改咗地址同時間啊

yes
無咩必要唔好出現係個到
呢班廢老藍絲記者都會搞的

720對家集會方針

721